[忽發奇想] 每首歌比人點播過幾多次

其實 有冇可能知道每首歌比人係kkbox/joox點播過幾多次?
無聊想知道下 想長下知識
有冇人知呀